有冇人會睇雙子座流星雨

D雲好似唔散咁
有凍又大風
有冇人會去睇
同埋去邊度睇

而家係大東等緊

我都等緊

吹緊二十三東風
著多件衫
我帶住個細既只可以去近D既地方

係大棠個邊
今晚啲雲

C兄如果你果邊雲散麻煩你講聲

有冇人係諗住睇完坐的出翻黎

係阿

ching 去邊到睇

大坳門

去緊大東山 希望冇雲

雲，全部都係雲

石恒島看雙子座流星雨

有無人去清水灣果邊睇

去緊

望個天都仲係勁密雲
入去將軍澳醫院睇寂咩情況先

睇到一粒

有冇人喺東壩

咁勁

塞車塞到仆街

咁痴線d人唔使返工咁樣樣

石澳食緊風

目前睇到8粒，愈黎愈多

巴打位置係邊？

大尾督水壩

多唔多人？

多

啱啱果粒勁光勁大

Same

係屋企天台"部"緊

清水灣俾狗封左

屌！大尾篤堤壩由壩頭去到壩尾都坐滿人，搵個空位坐底都冇

Thx

1 粒get

咁光點睇

lm

粒星仲L 光

有冇人係萬宜睇緊星

坐馬路

好多雲下喎 光到穿透過啲雲？

今晚啲雲又多又厚

算尻數吧啦

果浸薄雲係唔會散

開咗夜間模式啫，現場係全黑嘅

好撚多雲，想瞓了

真係有野睇？

大尾睇到好多

而家仲有？